曼點解唔買華湯根或者雲頓漢？

或者維頓漢

留錢買文素基治

買梅斯達菲

三個都買太貴了
應該買文迪蘇傑/文素基治加強攻力